Serial Peripheral interface SPI

la combinación 

mode 0 en este modo el reloj se encuentra en estado libre cuando su linea
mode 1
mode 2
mode 3

los pasos para iniciar una comunicacion con un esclavo SPI son:

1: Habilitar la linea de seleccion del dispositivo mediante la linea de Chip Selesct Cambiando de estado de línea en estado bajo (Acitve LOW)

2: El maestro envía el dato a transmitir por la línea MOSI. Éste y el esclavo seleccionado se sincronizarán con la línea de reloj SCLK. El esclavo recibirá instrucciones o datos del maestro por la línea MOSI. Si el esclavo responde

Un aspecto importane a considerar es que en un bus con varios esclvos, sólo se puede sesleccionar un esclavo a la ves.

Los esclavos no seleccionados deben mantener un estado de alta impendancia en su terminal de MOSI, si no ws así se pueden presentar errores en los datos que el esclavo seleccionando esté transmitiendo al maestro.


